有冇人一聽到AGA把聲就聞到豬柳強味？

到底係點解？

失戀的深呼吸，想一想他的缺失

我不要雙眼承受雨季

尋尋找找為何都找不到~
為何有無盡孤苦的單數~

有冇人一睇到樓主個post就聞到陣尷尬味？

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數

有聲

It’s 3am in the morning and I 屈係m記炸french fries

冇

去親m記都聽到3am同小問題

但亦都係m記先令我識呢個歌手 m記真係幫佢好多
想問佢係咪m記娛樂旗下既歌手？m記娛樂前排係咪簽埋謝檸檬？

Classical Conditioning 古典制約
(巴夫洛夫制約、反應制約、alpha制約）

是一種關聯性學習。伊凡·彼得羅維奇·巴夫洛夫將這種產生制約行為的學習型態描述為「動物對特定制約刺激的反應」。最簡單的形式，是亞里士多德曾經提出的接近律，也就是當兩件事物經常同時出現時，大腦對其中一件事物的記憶會附帶另外一件事物。

古典制約理論一開始的重點放在反射行為或是非自願行為。任何一個反射都是中性刺激與產生的反應兩者的關係。

如假開心開心開心開心開心開心

開心